許多方面也與奧丁的神聖特徵有著驚人的相似之處，奧丁是古代北歐諸神Æsir部落的酋長。 15個強大的古代凱爾特神和女神|Dattatreya Mandal | 2022年6月24日|歷史的領域 
 世界的歷史是一部皇帝、國王、王子、公爵、沙皇、蘇丹、大亨領主、部落酋長等等的歷史。 《獨立宣言》最難忘臺詞背後的故事|Akhil Reed Amar | 2021年5月7日|時間 
 今天，亞季加也是一個酋長，有他自己的部落，亞季加酋長和Xodokan民族，一個現代版本的勇敢，他祖父的第一個部族。 Christian Scott aTunde adjah是最後一批在紐約俱樂部表演的音樂家之一。 這張專輯有望為他贏得格萊美獎。 香農·艾芬格，2021年3月12日，華盛頓郵報 
 我懷疑，有些更受迷惑的人甚至把自己想象成勇敢的鬥士，為部落首領的“復辟”而戰。 羅伯特·路易斯·史蒂文森的《綁架》不僅僅是一個冒險故事，它是一本關於政治和異見的及時雨小說 
 在公元83年抗擊入侵的羅馬軍隊之前，蘇格蘭酋長卡爾加庫斯的情況並非如此。 戰爭! 它有什麼好處? 很多|尼克羅密歐| 2014年8月13日|每日野獸 
 游擊隊首領唉聲嘆氣，罵了一聲，就交出了一個俘虜。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 她對追趕她的聯邦士兵發誓說，游擊隊的首領沒有停下來就走過去了。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 南風輕輕地打開了門，一個年輕的酋長走了進來，他的臉像太陽一樣。 易洛魁人給孩子講的故事|梅布爾·鮑爾斯 
 年輕的酋長走了進來，坐在那奇怪的沒有熱量的火旁。 易洛魁人給孩子講的故事|梅布爾·鮑爾斯 
 他在旅館裡怒氣衝衝，命令這位臉上洋溢著陽光、呼吸著溫暖的年輕酋長離開。 易洛魁人給孩子講的故事|梅布爾·鮑爾斯